[最後希望] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [590]

rojo cls

落河

唔使紅真係執到

rojo on9仔

Rojo lan啦

落腳好牙煙

咪亂9咁黎啦

ROJO 快撚D 死啦
又亂出腳

完啦屌 無人識踢波咁

大佬河

直紅得

有var實紅

盧祖癡線

rojo

換人啦屌
得返10分鐘

ddg LAN啦屌你老母

88啦呢隊垃圾

痴撚線洛河

CLS落河

屌 有人要好賣 Rojo

ROJO 躝啦屌

Rojo二連殺

班後防個個都on9

唔紅真係偷笑

亂鳩咁黎

屌你差d就紅

個個最尾幾場就攞牌比賽

有乜可能sub洛河唔sub屎摩

又傷
rojo紅得啦

哇屌咁都唔使紅....

屌黃牌真係比得鬆喇

molamola

Rojo真係甩手唔該

lkk有冇帶腦踢波

Rojo真係冇腦，fifa式 9剷

樓豬po霸

得返10分鐘都未郁

唔比屌

屌你地班仆街仔
仲唔撚攻

rojo b仔兩條痴線佬

依個真係傻閪黎㗎

落河哥

殺人王

可以直紅

有咩人會要

紅得嘅波

痴撚線 我地啲中堅

LKK on9先失咗控球

Rojo呢d on9
真係以後點出你

成個下半場傷停多過踢

想學謝拉特？

成班中堅冇帶腦

連環 口 口

智撚障

佢開好慢呀

真係紅得....

落河 拜利

唔撚攻既

完

麥湯

好撚癲

幫唔落手wo

妹撚夠未啊
快啦
般尼都野得好撚過我地
人地當決賽咁踢

成班後防都驗身唔驗腦

最後比rojo絕殺就好笑

屌你老母出MCTOM 做乜9

cls
Ole唔輸就算

屌 出美麗做咩

屌你 rojo陣間紅埋輸埋

出mctom

出美麗都唔出馬仔。。。。

下半場完全無攻勢做到出嚟

sob

其實話換人換人
有邊個換入來係有力改變戰局

竟然唔係換靴子

出McTom

POGBA前一格

屌，開頭個勢咁好
搞到依家咁

On9 點解唔出馬

體能係咪屎到咁 on9

sob lan la 啲換人莫迪級數

睇唔透依個時候換麥湯做乜

差啲入番去更衣室探B仔

換走馬達，睇黎都係和波

4424

洛河真係搞笑

換mctom做乜撚

攻啦屌你老母

呢班中堅真係垃圾黎
雲高2

on9 換走馬達

馬

換佢頂波？

想和？

so 狗

痴撚線 馬達無氣?? 出麥湯推妹上去?

屌你老味
出mctom 做乜

換mata

摩狗上身
和波當贏

今晚車狗贏在有ddg

hehe 真曼子
佢走定留？

換mctom做乜9

普巴攻中

sob你做乜呀。。。

知要贏波先前四架嘛sob?

呢場和同輸無分別
居然換麥湯
仲要換馬達

馬根本無態，依家換邊個都錯㗎啦

LAN LA

對面無腳好波 真係一個ddg玩完

阿妹踢馬達個位下嘛

教練團係咪ON9
換走個直線換入MCTOM

唔撚想贏就早D LAN 啦

驚輸 學乜人講Mentality

和波同完季有咩分別屌你

拜利落河兩件一係就傷 一係一落場就鳩剷

可能已經諗住和波算

你話換hehe 都算
屌你換馬達

On9
Rojo呢下係要直紅
頭先高華傑治夠要兩黃

係推咗普巴上前

想守和？

唔講以為嬴緊 換個防中出黎

2:1

馬斯亞紀錄有問題啦
唔係點解唔換佢？

唔好賴v92 佢用開v仔聞西cbj

Rojo 真係鳩撚到
退役算啦仆街

普巴今場又隱形 有hehe咪一撚樣

攻呀仆街

根本而家換邊個都係屌

係咪以為贏緊1:0 唔好話入波 攻都攻唔撚到 對面又唔係打得特別好都打成咁

洛荷真係好撚癲 成日笑笑口 球球鳩踢

唔講以為fifa 上腦鳩禁正方

收嗲啦假分狗

點撚樣算

乜撚野換人黎

換山個一下已經輸左啦

Hehe熱血
好落力

呢隊波都係打歐霸算啦

下半場又變返鳩踢

算啦，今場係輸ddg

睇唔明

今年前4大家鬥禮讓咁

馬仔未必有態 唔換都啱
反而換麥仔推普巴上前仲好啦

山狗勁撚唔專心

明明上半場打得好好

蘇蛇D 換人真係唔撚掂
換MCTOM出黎做乜柒
唔知以為贏梗波

逆境波小小都唔識踢
真係屌

咁你sub佢做乜，又要攻，又唔換佢

之前對阿仙奴衝入對面禁區𨳊鏟再笑笑口
真係超級on9仔

普巴 唔覺佢有咩貢獻 防又無攻又無
又係逗住個中場踢

Mata做轉守為攻仲做得多過佢

Love McNair Black Jai

柏度依家出嚟真係隨時1分都無啦屌

matic山狗rojo

山好好態

Ole怕輸多場

俾ddg嗰下淋熄曬

山真係好過馬咩

蘇斯克查仲笑得出

好似無心戀戰咁 悶到

山都幾癈下

換馬仔入黎可能都係行行企企

送到咀邊俾神龍一拳打走

馬仔冇態，連換都唔換，推普巴上去
但普巴今場都係99下

蘇B換人好差

真係on9...

同意尤其下半場

下半場頹到咁 仲換防守入黎

爆閘狗屌你老母西躝啦
唔好係度懶fd

ole出美麗唔想輸，但又想博大霧推pogba前d

5MINS

點啊
妹鳩住

Love is young, blind and smalling

sob穫穫換人唔果斷都算 仲要換親都自廢武功咁

洛荷想射？？？

Rojo做乜鳩呀

今季係輸ddg 好似換咗個後備龍嚟咁 得熱個場係打得好

馬係有技術，但真係心態差同唔fit,你第下2任領隊佢都唔係必然正選，就知佢一定係有d問題，上場心態差到…一失波唔追，普巴重勤力過佢…

可以準備轉會窗算 成班無腦既無腦
有技術有意識既就完約
連最重要既一場都唔盡力去跑去走位現位
So b仲笑笑口 都cls

下半場姐

諗法咁保守

和同輸有分別?

傻鳩河

咁so蛇會清楚啲啦

洛河咪撚搞咁多野啦dllm

第一下唔傳都算
之後仲想射

山就係果種係場上好落力
但又完全冇貨交果D

換走mata cla

rojo呢d真係無腦痴線佬黎

Love is Donald Love

出得好喎呢腳

cls

玩完
上半場個勢好都要輸返一球
Ddg你都唔好意思走啦下話

唔該揾隻軌剷斷落河隻腳

換咗馬達 褔冇人走位添

前4多好 無法得到

擺明雪一下

馬廢左好多場啦
上場有廢lin吸哂火姐

無lu

睇到好撚悶 成班等完場咁

無曬靈氣啦普巴一早

隊友太少跑動

1-1 完場了

唔駛咁絕望既
車輸晒咪得囉

真係有心無力
完全係白白送走米奇畀阿狗
雲加老奸巨滑

Hehe好拼命。。。。

下半場完全睇唔到班友想贏

歐聯比ddg 玩撚死
全場一下有威脅都冇比ddg 送禮

上場有馬咩

補時入波唔打j 1星期

走換筆錢仲好 年年跳草裙舞 仲要打得差

下半場西波到

應該補好多分鐘

大你3個月

拼命三郎
仲要畀手足嫌棄

rojo真係cls 好似街場啲人亂鳩咁踢

仲有阿狗
咪玩啦

講緊佢又遠射又想俾直線

會唔會有90+ 入波睇

下半場兩隊有射門咩？

隊波冇人走了
好似上場咁

車仔入

扮撚晒好著緊咁
但換埋晒d閪人
睇唔透

對面就有

matic dllm rubbish

出下波好過啦 前面普巴卡古set波好好用

但雲加真係知已經乾晒塘咩

一逆境波就行行企企

DDG

馬迪可否不要妹

最後5分鐘先想谷

又失憶? 米希去前直頭波都控唔到 d斬同傳全部唔到位 廢撚到喊
就算以家去到都係廢 坐多過踢

依家買個龍門睇下市價幾錢，
貴賣咪又係貴買仲要可能好似卡吐咁係水貨

下半場好似摩後期/V92啲波

霸氣杯見

首先要自己識贏波

差d唔知有出

2場要追4分 或者追3分+10幾個得失球 有咩可能

到底重要讓4讓到點

攻未？

費蛇時間 so蛇時間呢

換mctom 出黎擺撚咩
又唔係守唔住 仲要和同輸冇分別

呢隊西波都係踢歐霸算
垃圾屎
要走既全部lan

點都好過依家山啦

真係要屌就屌DDG啦 自爆打窒隊波個勢

證明隊波閪同領隊唔太有關

ON撚9

頂下季又要打霸氣盃

欖球

夾波果個唔foul

馬迪跌watt

又冇燒味

下季歐霸

FOUL?

吹乜鳩

又尻吹

起碼補5啦

呢下鳩屈wor

Hehe 一腳踢落去啦屌

一齊做尻ddg定點？

唔係吹手球咩呢啲

咁都吹
奇怪

好鳩

醫院到

龍虎設咁撚狗

點睇都似切foul啦下嘛

最撚慘係 下半場主攻仲要係人地

下半場冇曬火

希古恩咁都可以越到位

嘩咁落腳又無foul

山狗去到咁柒遠

球證

山狗

屌 唔中波喎

成班好似等緊打卡放工咁 妹妹下

逼波啦屌你

迫啦dllmch

補7

無咩分別 除左份糧

屌唔撚中波

明明中腳

無heart既全部躝

matic dllm la on 9 long pass

+7

唔中波喎

上呀

dllm 車狗

七分鐘

越

和你老母咩快手入啦

補7
住隊上啦dllmch

達米安落河舒拉達連小豬迪比白蘭特成堆人材

又越啦屌

啲位咁撚死點交波

波都唔撚中
仲要冇foul
屌你老母

咁樣剷都唔撚吹
我屌你老母艾堅遜

上啦頂你個肺

呢個球証堅係盲

今場啲雞又係鳩吓鳩吓

車仲要對李城
阿唔知對咩

成班都無腦 應傳唔傳 應帶唔帶 界外球空哂唔扔要等人地齊哂人扔 有空位唔傳就帶去死位 比你有美斯丙朗質素都死啦

hehe次次岀場都交足功課，
佢走真心都唔好意思怪佢

下年踢霸氣杯，第n次重建

Lkk 係咪on9

走咁快做乜

麥仔好撚有火

lkk仲係度散步？？？？？？？

湯俾咗個希望我哋

麥湯真曼

羊開個靚角球ok?

mctom

普巴又唔跑

出山又係冇撚用
Lkk 啲越位大到

屌

狼

mctom okay wor

真係差啲比rojo絕殺

走慢少少都無用
佢都係射唔入

咁都救到..

快手入啦屌

真曼湯

Lkk幾時死

仲肯搏命

Ddg 上埋去啦仆街

普巴點做核心？
一逆風小小就唔識踢

隊波廢到咁已經唔知係球員領隊定係管理層問題

其他人唔走位想傳都傳唔到

白禮頓般尼好似

mctom真曼

Rojo

比個球証鳩吹到個勢都無埋

Dllmch 護空門

差d燈到rojo絕殺

無啦 輸運添啦

放棄啦 一早知唔得

咁都唔入無計

dllm mctom搏命入禁區成班禁區頂鳩企

頂

屌你老母 無人走位
企曬係到

呢下唔入
道氣都洩埋

迫啊dllmch

攻呀dllm

cls 希古恩咁又越到位

仲死得快啲
般尼癲癲地
白禮頓護級

迫啦跑啦屌你老母

鬥越 乜撚野事

鬥越位？

兩個9號鬥越位

希望佢會一直係到第時做隊長既材料黎

LKK又追返球

Dllm鬥越

屌你老母lkk

爭氣波呀屌

Lkk同斜恩啲越位夾埋多過兩邊射門

整多個角球就有機

So9係要冇時間先攻 抵死

最後3分鐘

冇時間啦屌你

你悶唔悶D

好撚風趣

普巴好易睇 一冇心就鳩吊個波

Lkk識唔識睇越位？？？？？

我屌你老母
Lkk 幾多次呀

D人真係濕尻
早d清撚晒佢

lkk同希古恩越能夠位未

無啦 最尾兩場應該都無心踢

呢場車擺明就嚟 HEA 踢
曼班廢物得半場氣
下半場同一班人已經企定定踢

原來真係換mctom入嚟先幫到手

都唔知係d球員特登玩野定點
次撚次最後時刻先咁進取

山狗heart好過普巴太多

完季

試下d新囉人

係咪有得買越位大

職業球員 同我講唔識走位 咁呢班球員係咪可以放棄哂佢

Dllllllllllm ddg

唉屌你老母

算啦
砍掉重練啦成隊垃撚圾

呢隊西波算把啦

下兩場出青訓啦

可想而知馬仔真係好撚頹態

屌你老味ddg

算啦 摩狗教開不嬲都有頭四

呢班垃圾真係要清

講真山狗出黎0作用

笑撚死次次界外球又勁趕咁掉出去，掉完又慢慢猜

現晒型喇喎
駛唔駛問埋你邊隊幾時goal啊？

發覺麥湯做支點仲好

仲衰過福

邊個偷偷負評個個回覆都係

褔都有跑動 山係0

都係猁狗架啦

lkk走得啦

真
控到波hold到波
條友仲要踢前出身

輸ddg

入完一球已經縮 擺明戰術

eat shit la matic

猁狗都真係好得閒

玩完啦

普巴

其實本身都比摩狗搞到無哂希望 但最撚嬲係有能力但自爆歐聯位 賣哂班大帝真重建啦 寧願排第10都唔想再睇企定定踢既足球

今場輸迪基亞
想問屌得未
直接令我地冇左歐聯席位

冇冠爭係咁

換走mata之後零攻勢

隊波都冇力了

成隊除左shaw 白lin hehe mata mctom matic全部可以lan

2.5億只買3個 ole都係躝算

妹

輸ddg 同 so c

完了吧

斬斬斬都唔知斬乜撚
冇次攞到

成個下半場都唔知係到做乜 2隊鬥西

咩事
向神犬謝拉特致敬???

Dllmch ddg 唔續就lan

屌你老母 出垃圾山狗 都唔出馬仔 博下

玩完

馬迪啲體能差到唔跑

呢隊西波 賣撚晒啲人啦

係領隊問題定班友問題 我好亂呀

波都控唔到....

鳩踢上去，抵你踢歐霸
屌你老母

呢隊垃圾唔好出歐聯獻世

清左普巴please

Endgame

馬仔懶過閪咁

馬仔依幾場乜一尻樣

前4拜拜

Ft 1:1

歐

联

哈哈 柒柒佢啦成隊垃圾

真係輸ddg

差d 輸鳩埋

近排咁柒真係唔應該出

領隊都好撚大責任
對ROMERO都好唔公平

唉，屌你老母

屌你老母

簡迪啲波底真係差到

咁樣和真係ON9

好危，個單刀又係封得好柒

呢場本身戰術係成功 係輸ddg

蘇狗又用壞啲球員 垃撚圾

Ddg 多謝你 屌你老母闔家剷

輸ddg,好蝕呀屌

最後三十分鐘瘋狂交失波

邊個無心踢 即刻走

迷ddg都幫唔落
連續幾場都咁
中遊球員龍都唔會場場派膠啦

兩隊波累鬥累

體能又唔得
走位又唔走
不如執柒佢

最尾果三分鐘班冚家剷跑都唔撚跑
lkk下半場冇一球交到咁滯

Rojo 仲笑笑口
屌你老味

GG
下年歐霸見

屌你老母,個撚個都話加人工
睇下自己踢咩撚野先講啦仆街

馬仔 普巴呢兩隻力架一定要躝
心理資素咁撚差

請問屌得救左曼聯好多次但同時一野打走前四既世一龍未？

迪基亞仲想加薪好自己躝

唔屌得 好多神救

成撚日借啲意屌山齊士
出馬鳩果陣咪又係屌寧願換麥湯都唔比山狗踢

差D比食屎羊絕殺

唉 上半場好地地

最後7分鐘人地攻得重多過我地
屌你老母D反擊廢到

十幾個得失球
點追

咁既集中力想加人工

今場車仔唯一中龍就派膠

絕望

死撚開啦屌你老母ddg
一係就lan

下半場領隊都ON9 啦

唔係悝MCTOM 唔好， 但個位置黎講點會用MCTOM 呀

真係痴撚線

前4玩完
完季搵肥普過黎再換班底好過啦

今季已完

要攻果時麥湯咩玩法

迪基亞雪
普巴 山狗 落河送到就送走
屌你老母閪成班都唔係想贏

無心踢 自己舉手 賣 唔好咁多廢話

喂屌你老母ddg 個球真係。撲出去輸角球唔撚好

最鳩係人地下半場仲多攻勢過我地 睇到好撚絕望 點解可以個個企定定唔走

分都唔夠啦

下兩場唔該唔好出迪基亞 比佢休息下

亂到
一睇就知rojo 山9 無夾開
啲位錯晒

成場守得唔差 車仔入肉攻勢唔多
唯一輸就真係輸ddg

係唔係得45分鐘體力 成隊無哂力

成隊快撚d走 屌你老母 成隊垃圾

山狗又輕鬆袋錢
出黎咩都做過

係咪踢過好波就可以有金身唔駛比人屌？

兩隊垃圾屌 衰撚到

賤種ddg我屌你老母

淨講心態山狗真係唔錯 如果成隊都好似佢咁有火就好

屌你老母本身贏撚左啦 on撚9 ddg

黎緊要嬴晒之餘，仲要軌兩場不勝，阿狗最多一勝一和

麥湯當爆炸咁用？

屌你老母 迪基亞 走啦

講真 上半場hehe 馬達幫普巴跑咁撚多
屌你下半場出黎普巴隱形
山狗垃圾唔講
Mctom 出黎 拉後咗hehe
冇褔冇馬達冇人走位做短傳
呢場輸ddg

馬迪臨尾球球傳波都唔夠力

唔想屌ddg
佢係犯錯 但成個下半場究竟做過乜鳩
啲換人又係on9

屌你老母，求撚其斬上去，抵去踢歐霸

今場瘋狂妹

Dllm 邊個無心踢 即刻走 垃圾

帶埋牙傾，son過黎

你地啱啦 成隊踢得好好呀

盧卡古啲意識真係好撚柒
Rojo球頭鎚 佢縮 屌 頂一頂都入啦 咁近龍門
小豆後尾枕都頂入過
何況呢球係轉咗半邊身 佢縮 我屌

又邊個估到曼聯竟然會有一場波係直接輸ddg

唉

下兩場出邊個都無所謂啦，無歐聯無人黎

出左十幾分鍾 山狗有冇一腳是傳球成功

屌你老母 同摩一季有咩分別 又係後面輪住派膠

表現算係唔錯

下季再努力啦

下兩場出新仔算啦
反正唔會有前四
比佢地攞下經驗好過

要人地輸哂兩場 自己贏哂兩場 根本無可能
完季啦大家接受現實 集氣睇猁仆街算啦

唔平排仲計咩得失球

mon post狗同ddg一齊食撚屎

普巴返黎散步防守 不如你留係前面啦

早啲望清現實啦，隊波跟本谷都谷唔起

Ddg 普巴 馬加3隻套現加2.5億
呢到換12條友番黎都得啦 屌你老母

kiss top 4 goodbye

因為佢輸/和左幾場啦

屌你老母個下半場一拎到波唔撚識點做
好撚野

鄭兆聰話預下嘅寄望車仔失分.

心諗寄望自己唔好失分好過啦

真係分唔到究竟戰術問題定真係班人積極性問題
上半場好地地
下半場又鳩流流

美麗換馬達 on9 係咪睇錯？換馬迪咋

放走哂班高薪垃圾 續hehe好過啦 先200k
好過比d咩山狗 ddg 普巴

屌你老母呀迪基亞
仲話要500k
嬲撚到

勁撚on9 出麥湯換福仔

麥湯爭頂3/3
攔截1次
爭到角球1次
有咩問題？

咁守法遲早輸
得一個方法會贏 入左幾球
Aggressive 啲

可以全面入場屌ddg未

屌那星

邊個續約話要歐聯，成隊都唔緊張咁

但係老老實實頭先咁樣我寧願你出P 山下下起動都明顯慢 又帶唔生啲波

迪基亞識玩
連續派一個月膠 玩走個前四再拍拍屎忽走人

肯賣普巴未

人地係有心無力
死攬嗰啲就冇心踢

呢隊西波真係西撚過耶子果期

成班含撚啦

換mata d短傳即刻無撚哂
變返鳩踢高波上去

換人真係世界級 ，仲換麥湯落黎

做歐洲的霸主

黑奴又係on9 瘋狂offside

馬迪下半場有冇傳到一球俾隊友

埋單最多71分
熱車是但贏一場都騎撚住你垃圾獌
歐霸見

冷靜啲啦

我咪話撚左唔係怪佢囉屌你老母係咪盲架

下半場屎咁
好明顯係ddg球派膠蝕左道氣
半場拎住一球入更衣室 下半場根本睇住黎食

淨講心態 羊直到頂級添

下下大腳，美斯都冇撚用啦，so蛇好撚大責任

正啊
終於可以清走ddg 普巴 馬狗啦

幫對方壓埋價

今場踢得唔差啦下話...

阿狗個球 兩場前4六分波都係輸佢 今季mvp 無佢我地點會有歐霸踢

佢頂一定出界 同佢應該無諗到柏度係到

下半場唔知睇左啲咩

一野拍撚走個歐聯位

成個下半場都唔知踢緊乜

無問題 但搶攻唔係換馬達囉

但事實佢head哂

Thank you de tea

成隊冇黎鬥心 呢隊野俾你出到去都冇鬼用
冇心踢快d死撚左佢

仲有你

咁鬼鍾意跟住人失分

講真依家咁中意幾個後防互猜其實好危下
你話守得唔差真係有啲運，下下都傳到就甩咁

成日輸埋啲on9波

場邊SOB叫攻
班友有波就傳畀人
笑撚死

今場贏唔到已經玩撚完
唔信另外3隊會繼續柒落去

ddg今場膠
但福個腦食住左毒撚到

係sob未夠火候 定真係冇料呢 好難觸摸 望唔透
都唔係一場半場濕鳩換人 今場上半場係正路 但下半場咁 係咪應該早d換人呢 仲要換走mata 出mctom 又係點 係咪想頂住龍虎切
換位既話都可以換p仔呀好難觸摸

成隊落地獄啦，唔覺有心爭前4

犯錯就係人都有
不如諗下點解有45分鐘唔谷後尾補時黎谷
扮撚晒著緊

sob d換人真心on9,慢得嚟仲要越換越衰

次次都係咁 又企定定 壓上去得無

點會估唔到，今個月多到數唔哂

換人又戇尻 痴撚線
啱喇下季繼續死攬堆廢柴

因為要推普巴上去

屌你佢啲上腳習慣真係好on9 成日妹咁耐又交唔到俾自己友

如果一個球員為左加人工
之後個狀態既，幾好波都好
仲可以留低？
一場都算，而家三四場，隊長又俾你做埋
季尾搶前四先咁，球員大過隊波？

由對拖肥開始，半場仲係位換位，就知蘇B真係一般般。
今場一定要贏，仲係打4321

咁本身摩狗教都冇嘅

迷馬都咁講，出山狗mctom完全無問題

出山都唔出馬
馬仔真係執定包袱啦

推個唔現位既上去

頭30分鐘唔差. 之後踢乜?

Ddg走唔好話因爲冇歐聯 係佢一手拍走

條友臨完場啲俾波鬼撚到仆街

幾撚多貢獻都係假 屌你老母就係你一個垃撚圾失誤搞撚到前4希望無撚埋

換麥湯出黎根本on9

DDG唔想踢咪走囉，係到玩尻曼聯。

迪基亞幾時死
唔該帶埋lkk 一齊

已經諗唔到正選邊個值得留屌

DDG拎人工賠返Adidas無前四嗰20M先

問心普巴真係唔識踢逆境/55波

咁想走咪lan, 有人要先算啦,

迷ddg表示好唔想講呢句但都要講
thanks for the memory
but it's time to say goodbye
唔賣都最少雪到完季畀條撚樣反省下

90分鐘仲係到行行企企

b仔今場唔差但係真係冇運

DDG近排態係曳
但如果季初唔係有DDG，一早跌出前6啦

見藍色衫就傳

換人咁多場都ON撚9

比著摩連奴都咩都唔理全攻啦
MATA 禁區外， 其他人入哂禁區
對般尼同紐卡素果場都係咁打

比自己人打沉度氣最嬲

Sob d換人好垃圾

我都覺
你地想點換

側身冼 溥批
唔係硬頂

屌你老母成班狗屎垃圾 抵摩狗屌撚晒你地全家
踢乜撚嘢波 全部走啦仆街

根本去到尾段得mctom一個仲似係想贏波

啲體能差到 最尾都唔跑 又斷晒自己友啲波

迪基亞再夠膽講因為冇前四所以走
即刻落地獄

shaw勉強接受

收收皮啦
今場都屌lkk 弱撚智

咁你想點換

各位手足下季繼續努力

咁又唔怪得佢
掂到點知越位咪又係屌到佢開花

耶子都仲有朗隊、RVP呢啲踢波有火
而家成班輸波頭dupdup
呢場六分波一定要贏又攻都唔攻
屌佢老母

On撚鳩
你唔撚好講落河條弱智明知個位有人護空門就頂拋物線笠死柏度

前4就算啦
根本成班波心態上就完全幼稚
贏場psg開始 就成隊飛上天落唔返地
有班就睇心情踢波
有班就比續約攪到踢唔到好波
淨返嘅根本無能力踢好波
睇返sob今場咁換你
之前講嘅都好大機會係m11
擺佢後備又唔撚用不如擺青訓啦

前4再見

起碼嗰啲有其他遮醜布
呢場又冇連狗馬撚 福頭又走埋

懷念摩爹了

出麥湯就換走馬迪

除左BAILLY, 白LIN, LKK, MATA, HEHE, SHAW
其他LAN啦

祖狗同皇狗巴狗睇中普巴
都有得壓下價 希望賣到1.8億
Ddg同皇狗換25圖
重建成功

shaw hehe mata 白lin

成班波推到上去,完全唔知要交比邊個,無曬走位

唔係唔係有摩狗 你撚有歐聯踢咩

球員又係有問題 上半場好地地 好流𣈱 有組織 下半場出黎食左屎咁 攻都唔想攻咁 鳩Fing Fing 等收工衝下鳩射下 比人想知仲想攻都好呀 當係hea下球迷啦 屌你

果個係Lkk

唉 屌你老母真係訓唔著
成個前場得馬達識踢波 屌你老母 今場得shaw he mata 白lin唔洗比人屌 其他返去面壁啦

屌sob既唔該睇清楚啦
季中接手，無自己班底
本身輸緊十幾分架，俾啲時間啦
要屌就屌班球員
成班不知所謂
最不知所謂就係個龍屌你老母

夏天得返啲3線肯黎無歐聯好難簽young british talent喎 又要去薩克達淘個新fred返黎

daddy

shaw係前場失左好多球.好撚傷

上半場入完波都開始hea
已經無咁積極

唔係想點換
起碼放個全攻陣式出黎 mctom腳法係有啲
但搶攻進攻都未到呢啲關鍵位換既地步
你真係收返rojo 馬迪後一格 換個攻得既都好呀

你收皮先
佢除左第一球彈比shaw 有咩作用
走位走死位
仲有瘋狂越位

baily躝啦 一係派膠一係受傷一係就紅牌

只可以講句時也命也
盡力踢埋兩場啦
奇蹟有就有啦

山狗同LIN一樣
都係好勤力
但傳波都唔撚掂

你話比摩佬搞到無前4都無咁嬲 但明明已經追到前4但輸自爆同埋企住踢波真係想扔哂成班教練加球員 我已經唔知問題出係邊 教練又換咗n個 球員又買咗幾億 但成績無變過

阿狗係兩球呀 首循環個角球 次循環遠射捉錯路

話換人無問題果D 係咪ON 撚9

未見過要贏果陣係中中換入攻中

要攻拜利傷果陣換多個中場壓哂上去啦， 輸和都一撚樣

友好d
普巴+ddg換25圖加1.5億
皇狗點睇啊？

今日其他人都踢得好，唯一要屌係迪基亞
其實都唔係第一次，成隊踢得好領先緊既時候就送一球比人對面一啲入波機會都冇，本來睇住黎踢，就係多謝迪基亞又一次幫對手入波

炒摩佬前都完左架啦

換左馬達 中前場 串聯 斷晒 個山狗只是企最前 等波

落河咁近仲要係直接攻門
正常都唔會阻佢啦

支持季尾換肥普

靴里拉今場好撚勁喎

多謝迪基亞屌佢老母

Lkk 福呢兩件野真係場場最少打少一個

Mata 同 hehe 自己話lan 唔柒續約啦

佢d出腳同落河一鳩樣咁驚嚇

續dean henderson唔該
英冠失球最小

唔留番啲氣力等補時先谷 咁點樣魔性澎湃

係 冇蘇B12月都已經完左季 嗰陣點會諗有得爭前4

岩架，所以D球員一狀態唔好就咒佢死踢佢走就岩

個個係得馬達,hehe會現位

認真，直接買斷山狗份閪約叫佢走，重整成個薪酬架構
續有心踢既人，升有heart嘅青訓上黎，冇心踢嗰啲拿拿聲lan

山9有出到場?

結果論而家睇返個場輸畀大鈀鑗出局可能仲好
就係個場波之後成隊自我膨脹
之後一場好波都冇踢過
正宗贏咗場波輸咗成季

遠射捉路真係鳩到好似收咗人錢咁

又唔諗下摩狗前半季失左幾多分
本身連前四希望都無
要屌都屌我先啦

係邊個迫走佢地

岩 一失波就係咁PSG 之後次撚次都係咁

咁樣輸得仲快

山狗出黎冇掂波咁制
唉
寧願一次過清曬

木狗lan未?
曼聯比人玩到謝啦屌你老母

車阿下半季係咁輸

做唔到配合唔係最傷 最傷係做唔到配合既時候無一個識盤球突破創造空位既人

起碼一腳
咁福頭行先過盧喇點睇都 冇腳好波

開始重建，換得就換啦

今場慘
無啦啦俾人壓到膝頭外拗

對愛狗 狼隊呢d踢好d咪唔洗搞咁撚多野囉
爭前4個幾隊都仆街都可以賴雙線作戰
單線都踢撚到屎咁 成班驗腦啦

望見馬達就辛苦，跑黎跑去
Lkk例牌傳完就企定定睇波

反擊唔撚係佢傳比福既？
今場支點做左幾多？
咁多廢既唔識屌 搵lkk黎屌
收撚皮啦

DDG間接搞到無左前四 如果最後唔續走埋 我應該會嬲尻佢

由反勝完巴黎，
對阿狗一開波把握唔到之後輸十二碼開始，
已經唔知第幾次輸自己搞到蝕左度氣，
前中後個個都派膠谷唔氣，
好撚洩氣

唔識買人有歐聯都係買2線走下坡球員

照反he

Sosir 俾左一個完美開局我地做一個救世者咁
而家結局都係救唔到d咩
下季歐霸見
最尾2場風流波唔該出下清新 綠木 高美斯呢d
起碼下季買唔到人都有機會提升下佢地

話lkk冇問題唔該重睇場波
越位個幾球完全冇望過自己係咪越位
屌你老母死nigga 返屋企含撚啦
仲留呢條死垃圾？

講真出lin好過出山狗

下季重新出發

相信ole

無人拉邊

連一個識落低 快翼都無

冇前四咪冇前四囉 呢班波踢到歐聯咩

E.g. Eden Hazard

係 依啲波好撚洩氣... 其他做得點好都無用

無得如果喎

你全攻起碼見到你博，輸咪輸又唔係未輸過

但你中中換攻中就係ON撚9 舉動

全世界都知個分係點

頂撚走又會屌本身中龍
點都搵到野屌lkk

今場算係咁 上場對曼城柒撚到
呢場起碼有d組織 傳到波 有時都幾流暢

So b 係換人差少少

Hehe有牌又唔換走 同 麥湯調就最好

山狗不嬲唔知做乜 換馬仔入來爆下好過

Mata 唔應該被換走 得佢派到牌 同 勤力走位

佢兩個真係好撚曬奶力
其他比都冇得比

為咗份糧， 輸撚咗個歐聯資格

木仔你真係好閪識做生意

成隊得確定左走既mata同hehe值得留 其他快d清走哂佢

無

真 落後咁多分 都比到個希望球迷
班球員真係唔撚爭氣
屌多次ddg老母

第6都有歐霸？

大大話話睇波睇咗廿年
呢兩三年真係睇到心淡

望住班大爺淨係掛住扭加薪扭續約條件
我寧願睇住成班係青年軍自己努力打上一隊
年年要爭前四
都好過呢班唔知主力要踢好每場波定爭取最高週薪

無能出過場咁

一開波睇得出係谷班友踢士氣波
DDG一失個球 個個都dup曬
明明上半場打得好好 on99咁失一球
下半場早段想攻已經冇力
到尾段個個死頂 冇體力組織 唯有下下 大腳
講到尾

都係衰迪基亞

成班順境時候全部都係球王，得DDG踢唔慣順境波。

下場輸就話 出山狗好過lin

而家呢個戰局都叫風流波
咁鏝利之後都叫風流波啦

我睇美國旁述，佢哋話曼聯體能好似淨係夠踢45分鐘咁

間接？
應該係直接
而家真係爭都唔使爭

關歐聯咩事，猁之前冇歐聯咪又買到人，
根本就係睇領隊功力，邊個諗到猁買沙拿文尼同廢勞會咁勁

今場有排都未屌佢

賠錢都 送走山狗 換番隻快翼 有突破
山狗出來一D 作用都無 又唔現位

你肯定間接?

出dalot好過出福條廢閪
下下都𨳊推
袁振昇都守到你啦

其實對上三輪，爭四個四隊加埋先好似唔知贏左0場定1分

唔好覺得要車阿失分好困難咁

雨場榜尾贏晒，季軍都有得你做

唔好話世三咁world class
對面金章都成日帶得生返個波

椰子 敢敢 daddy 全部都係無辜的

多幾千萬同少幾千萬買人的分別

第一個要開刀既係木狗

要屌一定唔會屌lkk，今場佢要做嘅都做足

好撚嬲 咁樣無左兩分 迪基亞仆你個街

留英撚啦嘛
多謝佢地係曼浪費幾年青春

太耐無踢主攻？ 去到70mins, 成條中場已經跑唔到

瀨啦 廢閪

DDG頹足一整季
世界盃俾阿朗撚完就頹到而家
我地曼迷撐佢撐到歐聯位都無埋
都仁至義盡啦

岩丫
單線仲要睇心情踢波
成班人都癲嘅

其他續曬約啦喎

唔係話本身有無前四

但機會係你前面， 成班垃圾一逆境就行行企企

下年又買唔到人，又走得多人

用哂英撚青訓同韋斯咸果D 爭第10啦

仲未請到dof我真係笑撚左
請條友有無咁撚難啊木狗? 祝木狗全家仆街死啊屌你老母

Mata 係咁zip禁區啲位
嗰兩件前鋒....

想睇Dean仔

大家唔係睇緊同一場波 駛撚理佢班岸鳩咩

唔想分權咪唔請

佢唔想請就真

呢個真
emotional到仆街既普巴真係好難受
上半場見到佢踢得好撚好
ddg一失完佢都好似失左魂咁

贏住可以搓住踢，和左對方搓住踢(對方和都夠)，差好遠

ddg

木狗根本唔想有人動搖到佢地垃

搵費倫做咩技術總監根本子虛烏有

出多啲咪曼到 你洗驚曼聯無錢 根本無歐聯唔會真係乜人都買唔到 樓上講得岩呀 比你打歐聯咪又係比巴塞皇馬祖記炒 重建一年算吧啦

背水一戰
尾段suppose要狂攻
呢隊波竟然谷唔起

下半場完全冇urgency
真係嘔血

佢2個成撚柒日雙腳鞋底飛鏟 都弱撚智既
直紅又唔係未試過 都係要咁做

你老母木狗又要扮大袋又要度鳩縮
一係就大灑金錢請堆大牌當買僱傭兵。好似當年皇咁
一係你就要慳要計數計撚到底 唔好係d續約問題上面拉鋸啦。咁閪大個人都比錢你都唔識洗

妹今場都真係
有幾個sharp d係度佢即刻變番好普通

200k 5年
我當你搵個替補返嚟120k嘅
加埋五年先慳得20M
木狗好撚識計數

見到佢都炆

佢攰撚到個腦轉唔到 但都仲用哂力去搏
咁都要屌？

條撚樣根本唔想放權

今場唔屌羊福ddg
走去屌普巴lkk既都係on9

蘇b真是要換個套戰術
上半場跑完球員就冇氣
另外recall Dean Henderson等他同romero輪換
DDG應該是咁多

咁唔可以抹殺佢D功勞 佢都救左唔少分 係19年柒d

最尾2場呀 仲有咩做到 出呢班正選=穩陣？
綠木+高美斯就試新鮮感 清新呢刻唔會比ddg差

其實唔換麥湯換馬仔入黎
馬仔入左黎又唔走位等波到
最後應該又係俾人屌鳩換人

出乜你地都屌架啦 因為班人就係廢

企錯哂位 垃圾

普巴今場算係有火，

領隊換人真心ON撚柒9

換人呢D 咁基本既野， 就算摩狗都唔識教波都識換人啦

Hehe要長約高薪好正常，就算係仲傾緊都好啦，起馬俾人睇到佢無因為呢個原因而影響比賽狀態同影響到隊波
屌你老母ddg你要高薪長約無問題，但而家咁樣想點撚樣呀你
普巴走左咁多段，做返佢btb既野

其實係 總之唔贏就乜春都屌

DDG都有變戰犯嘅一日
真心剩低兩場雪佢出清新好過

有冇人覺得馬迪都好撚閪
有啲波明明可以一腳俾打反擊
佢係都要自己半場帶出重圍
好彩就最尾傳到俾隊友
但都有好幾波俾撚咗人，好撚危險

換福頭好合理 波又控唔掂 想過人直接衝埋去人地到
唔係換山就係換馬出黎架啦 就算換馬我都唔見得會好過山好多
起碼山肯追下波回下後 蘇蛇應該係咁諗所以唔換馬出黎

下半場個中場跟本做唔番上半場既組織
馬達下半場已經好靜 而且馬達70,80分鐘冇氣比人換走亦唔係新鮮事
換麥湯出黎亦都唔奇 普巴踢上一格又得 麥湯踢上一格又得
好明顯換左出黎之後想踢直接D 利用麥湯/普巴既高度

全場要屌既
DDG既失誤
ROJO出黎差D直紅 同埋尻傳尻射尻上腳
LKK下半場同西瓜恩鬥OFFSIDE
RASHFORD 持續上腦
同埋班友踢唔番上半場既水準 特別係上半場表現既SHAW MATIC MATA

問題係下半熄左爐呢屌

而家就係唔想再用高薪吸引人

木專心賺錢算
唔好再搞足球
同SO C續完約之後 十場贏兩場
完季先搞都得啦 咁心急做乜..SO C又唔會走左去
好啦,依家兩頭唔到岸啦

MATA 下半場迫車仔果陣， 山狗LKK 全部慢半拍先反應到要迫

普巴+DDG換25圖+錢啦屌你老母

後面2場出晒後備踢啦.

班友想走嘅就唔咦留.

走晒起碼人工可以平衡返啲.

好想問一樣野好耐
當熱攞唔到歐聯穩坐第三
車/阿入歐霸決賽是但一隊攞
當曼沖到上第四有沒機會攞歐聯資格

我只問唔好屌我

木狗除左簽贊助快之外
其他都好慢 廢到

妹迪唔係浪得虛名

仲成日踢到好高章

你好撚有見地
傳比福個球係應該 唔好講到bonus
你踢緊曼聯 200k per week
咁既波都唔識傳係咪要檢討下？
拎一球傳到就=成場打得好？

對狼隊又係迪基亞送入波追和，佢送之前又係㩒住打

好明顯係谷唔起，matic hehe 都無晒力
pogba 就行行企企
mata 仲跑到反而換走

換山狗mctom 係ok, 但換走mata 就換錯，應該換走mctom 比hehe 留後

不嬲都係咁

馬仔個啲死人樣同態度 加上佢都好易扭失波比人打反擊
之後下下慢人一步 懶懶行咁款 好難出佢

廢換更廢既做乜

近期咁廢根本唔應該出
話之佢係舒米高，低級失誤幾場就要比SUB出架啦
唔係要個SUB黎做乜

教練團真係唔知做乜春死攬

咁你想買到乜人 間間球會都高薪買人啦 你比得起咪買到勁人 比唔起用青訓啦

根本要踢到逆境波嘅球員太少
LKK
MATA HER
MATIC
SHAW LINDE
撚羊幾時都咁廢唔計
好難數

條友唔識搞又要攬撚哂啲權 口話請技術總監但實際就拖 曼聯應該就變轟咁不停請教練再炒教練

但無lkk第一球入唔到

未失波之前個勢好好...唉
好撚嬲

其實最撚on9係呢樣
犯錯又唔係尾段犯
成大個半場俾你team talk講返下半場點谷
屌你補時先黎谷
黑柴呢鋪一定負責

留意左好耐
佢同普巴都係咁
搞到好撚危險

餘下比賽出綠木 爆炸鍾 大佬 練下算

剩低兩場差3分 仲要人地多條戰線
咁都仲要叫風流波
你不如平日去睇u18 u23過下新鮮感算啦

pedro企柱護空緊門照計就唔會越嘅
不過電光火石間正常反應嚟
彈去籠就好彩，唔中籠真係俾人鬧
話晒我哋睇緊嘅係慢鏡

留shaw 白lin mata hehe算 其他清哂佢啦

木仔識鬼睇呢d場上表現

呢場睇到靴里拉重要性未？
後場包位重要到仆街
馬迪都輸佢9條街

20萬磅唔值？我笑而不語

下，其實係應該操強體能去suit 一套好戰術緊要d

Mata真係搏盡啦 平時體能都唔係特別好 今場黎講手中前場最好係佢

2-1個球先係
追和個球係fred送

話係想換麥湯入嚟解放普巴

唔好唔記得
Hehe有黃，唔敢落腳架...有麥湯幫下守住世三架...
換馬入黎，好快又失多球又或者打小個，rojo果腳走甩左啦

想續約唔係應該踢好波架咩
睇下羊隊

熱狗兩場拎一分已經高過我地

你老豆老母死撚左先啦 臭撚
你把閪口咁撚尻柒毒

明明靴先係真核

黑柴一坐正就輸到仆街
究竟係咩事

有 可以五隊踢歐 不過要附加賽

無FORM因為時間唔夠都接受到， 但換人咁西同無哂熱誠真係幫唔落

好能嬲爭4嗰班已經俾能晒機會都把握唔到

隊波最撚缺就係hehe呢d執行性高既球員
咁都唔撚續 繼續買堆不知所謂既人返來啦 屌你wood

換埋一隻翼都無
下年要買人 靠呢2條友真係食得屎

有冇統計由對阿狗開始有幾多球係輸自己

對熱刺個場，下半場唔係佢守輸左啦

唔係沒左附加賽好耐喇咩

個陣你地咪又係屌摩狗換契仔

撚羊本身廢 踢好少少已經好似踢好波咁

Ddg就值🤟🏻
Hehe就lan🤟🏻

Yeah!

抵啦， 洗多十億都比阿狗騎撚住
廢換人， 垃圾心態

有打工都知
獨裁主意嘅領袖 想佢分權出黎
除非佢唔存在
佢一日係度 你請邊個都無用
佢一樣大把原因攔你

熱刺
5月4日 客vs 般尼茅夫
5月12日 主vs 愛華頓

曼聯
5月4日 客vs 哈特斯菲爾德
5月12日 主vs 卡迪夫城

阿仙奴
5月4日 主vs 白禮頓
5月12日 客vs 般尼

車路士
5月4日 主vs 屈福特
5月12日 客vs 李斯特城

本身呢場贏左轟 我地好易有前四
仲唔多謝ddg?

我睇唔到隊波有火
成班公務員等收工

最緊要補右邊幫撚羊
其他乜都假

咁又好似太得罪

咁你繼續睇呢班波啦
ddg咁犯錯都唔試下清新？佢做錯咩？
2個新人主要做進攻 呢10場你而家見到有咩進攻能手係度

以後備席來講 得佢唯一一個可以爆下扭下
我都明條撚樣係串串貢 但點都好過山狗 行行企企

頭先聽now講左樣全季統計
迪基亞上年既 預測會被入球既成功撲救係有13.7分
今年係-0.04分 姐係以一個普通實力既龍門黎講理應救得更多 咁我屌你老母洗唔撚洗比咁多錢養垃圾
咁不如用自家青訓喇

Lkk走得啦廢到癲，比波差埋門差做支點差，係無可能踢一支頂級班霸球隊。
達米安.rojo走得，用唔著一係又成日傷，跟本無可能養住依d球員，真係好癡線。
matic其實好大問題，d比波慢能到癡線，又成日要帶波都唔知重咩鴆。
拜利都係算把啦，第一季好勁，知後傷完成個人傻左又玻璃。
hehe同mata預左唔續約會走唔洗再諗，雖然係可惜。
馬斯亞我個人覺得佢幾好波，技術速度都有，最大問題係佢心態同求勝心係零。上場真係噁血，兩個領隊都好少搵佢打正選係有原因，如果真係有球隊出高價買佢諗得過。
福仔，踢番後備先啦。唔會比佢一朝得志。要磨練。
young比佢free走啦。
山神絕對要走，但我想講佢比lkk控波好，勤力有鬥志過馬斯亞。係唔值咁高薪！
最後一個一定要提，呀fred唔該賣走佢唔好晒左個位。成日話比多季佢，下季個款都係會好少出佢，一出佢表現又差又吊過。根本係惡性循環。
lin做輪換球員我覺得重可以考慮下，佢始終有速度同走動多

唔好再簽即食球員啦，而家要痛定思痛重建，買番一d好餓波有鬥志球員！

同埋我發覺soB上任後，而家係個底潮，而依個底潮係黎於ddg同hehe傾續約開始。

上面依d球員真係要清晒，雖然預左會比人吊，但真係無法，預左比人問清左，買咩球員番黎

果排全隊都有form
係去到近排真係每場一膠

你收檔啦
無人撐摩狗， 但換人係基本， 佢起碼有打少個中堅打左個中場/前鋒

蘇蛇攻中換中中做乜柒呀
你有無撚見過其他隊係咁換人而唔比人屌架

上場唔係輸四粒 洗搞到咁咩

真心覺得曼抵撚死
下下玩死守
然後就瘋狂自爆
唔到死到臨頭都唔走去迫搶
咁既閪波俾你打到歐聯都無天理

依啲先係有養份留言

明明馬仔前幾場都俾人屌緊
相反麥湯次次出黎都交到功課
肯跑肯現位幫波傳波做配合
好撚過福仔lkk果班
俾你換個進攻球員落黎有咩用
幫唔到波做唔到配合既咪又係死
例如山齊士

依隊軌, 仲要世三隱形
成個下半場攻唔到？
咁執柒咗佢啦

上場對愛字頭佢波都控唔到喎

隻龍骨好明顯係hehe mata
多過普巴啦
講真 要個咁好技術但唔跑既有西用咩？
睇下鏝城 最緊要實而不華
賣lkk 普巴 山 寧願買返hehe mata 類似球員
Rice 加個攻中右翼
我曼幾時買到李察里臣 son 呢啲球員

你無計自己都係爭四份子？

好易？贏左之後都要每場入5粒
得唔得？

所以今場打少一個

咁即係下季用青年軍 學阿積士

熱狗同我地最表現到有心想贏同打份工分別
現有呢班高薪廢柴一定要躝

其實無人屌MCTOM， 係教練個位置問題
你要博就中堅換MCTOM， 或者防中換MCTOM
而唔係打少個攻中去換中中
真係V92 之後未撚見過咁ON 9換人

你唔係覺得我地真係會2場都贏到嘛

咪淨係得一場好波 今季鳩左幾多場呀 聯賽對妓鳩足兩場 今場對轟又鳩 直接送曬分俾競爭對手 都仲未計對鏝狼隊愛字頭失嗰啲波

條友做返ibanker算啦唔好再搞足球喇

最少添
如果軌一勝一負 仲要睇勝果場幾多 負果場幾多
阿又得返一勝一和既空間
點保證到人地兩地都會有輸同和

其餘3隊都重要分心歐洲賽 同埋我地兩場對手同佢地比係較易打
不過講咩都無用 踢硬歐霸

講真，我覺得下半場係體能見底

搵咩人接貨

我又覺得hehe 200k 唔值，除非佢可以fit 到90分鐘踢足到，今場70分鐘打後，佢已經追唔到場波個節奏
如果唔係搵個後生d 會好過用200k續

matic 仲離譜，下半場已經開始無力係到妹

仲係唔撚明教練團點解要死攬羊同DDG

無表現就換其他， 就係咁簡單
大米唔會差過羊
羅美路點都好過呢期廢既DDG

低級失誤都唔雪1-2場， 點管理呀

黑柴咁搞法 我驚佢連今年聖誕都過唔到

下場對哈軍 起碼可以反底

兩隊降班都贏唔到就走去食屎啦

人地咪講左點解要咁做 無眼睇架？ 盲閪

如果我地呢場贏
就同轟同分
阿狗第六
我地尾個兩場易打
但轟 阿 尾個兩場有暗湧
仲未計我地得失球贏轟

點解前峰唔出馬出福 係福除左前面跑 到守波都有跑番黎迫架

今年既曼都已經食左好撚多獲屎
唔爭在多2場

福仔好心望吓隔離250點踢波啦.
返去開youtube 偷吓師
群埋pogba 廢lin 死得快啲.

一陣呢兩個後備派膠又屌點解唔出翻ddg young 曼迷好難服侍

暑假都唔方買到D 咩人

如果人地見你識攻都唔介意打下歐霸
點知西到無論， 除左防守咩都無

聖誕真係差唔多

下半場仲keep 到既應該係得靴里拉， 其他都真係跌得好快。

仲有前線其實一個有把握既球員都冇， 普巴經常性要一抽幾體能消耗得好快， 如果唔係有馬達佢應該更快收皮, 福盧係前場真係得啖笑， 福仔真實想知皇馬會唔會一億買

Oh sorry 睇錯左
你啱 上場就係LKK隱形福有D表現 今場就lkk有表現福敗家

好 大換血
睇下夏季買到咩人加有邊個青訓上到一隊
真係有排執..瘀血多撚到

我真係覺得 人地降左班都可能贏我地

除左球員同廢木，究竟球探發生咩事
點解買返黎嗰啲10個有9個都咁廢
由耶子年代開始，未成名嗰啲得hehe同shaw叫值
馬仔叫還可以
其他真係...特別係fred

馬迪冇力仲要撚波

認真 Ed Woodward 唔走我曼都唔會重生
呢條撚樣已經害左曼幾年

討論買邊個好過啦
利申 整睇英超
鎚仔安東尼奧
屈福特 迪路飛奧
同飯都好似岩用

攞撚到第4咩

李城 maddison?

球迷總係有唔同意見

但講管理， 有咩可能全勤一個多次低級失誤既人
簡尼舒米高如果咁廢都要雪啦，1-2場又好，幾多場都好

拎到第4點會無 如果熱第三 又拎唔到歐聯既話

黎左咁耐黑咁耐 除左R sponsor賺錢 都無乜用

人地反底下話
呢班大帝隨時連港超港甲都贏唔到呀

跟住咪變中下遊

山狗係廢 但點都唔係行行企企啦下
行行企企個條友今場就冇出

Ddg

其實搵麥湯打中鋒會好過廢盧
頂波唔錯, 勤力, 背身攞波食身位又ok
跑入禁區嘅走位其實都唔差
仲要係有踢過前鋒

不過我都贊成要上清新幾場 ddg真係派得太多膠

熱今場之後頭4應該入左safe zone，除非兩場輸晒既姐
黎緊如果要有前4，我地要嬴晒之餘
仲要軌一和一負／兩和／兩負，阿狗就點都要有一場失分

左路麻麻
但麥基亞又幾好

支持買飯代妹迪
前線真係唔知有咩揀
一線嘅又唔會嚟
一係喺買後生仔算啦

不過感動嘅係，今場中堅無出英人，猜到波上去

買e班人有乜用

其實除左體能 定位部好唔清楚
打4312右邊攤咗 變成hehe或者羊不斷倒腳
左邊都是一pat野 左邊前鋒中埸wb完全是硬爆咁濟 效果一時時

其實馬達次次落場做串連都唔差
只係有班迷LIN傻鳩下上用廢LIN同佢俾

李察里臣洗唔洗一億
Lkk 走啦

佢一定要走
依家唯一希望就係有個好撚有錢嘅中東油王
唔撚使再以搵錢做依歸
唔係嘅話 碌木永垂不朽

今場和都仲叫有1%機會爭到前四
輸既話變0%
搏呢樣野好主觀
你覺得麥湯換走中堅/防中去攻可能搏到3分
但都有可能因為換走個中堅而一分都無
唔好唔記得車仲有夏神同柏度兩隻跑狗係度
全攻俾人打反擊贏埋隨時前四1%機會都無

無可能啦頂明明呢場贏到就好大希望

其實今場係打得好喎
係衰DDG個下
哈德斯卡城呢啲垃圾都贏唔到木狗同成班垃圾落地獄啦

格拉沙炒尻木狗未?

仲諗咁多做乜春
自己把握唔到係度望天打卦求對家失分有乜用

成日諗住買班中下遊打得好既返黎
又唔知佢地做開核心先打得好
Zaha已經好好例子

懷斯, 斯斯隆, AWB.打包呢3件

支持曼聯下年打歐霸練波好過 打歐聯咪又係比人炒

下兩場點出都好 唔該俾ddg坐後備反省下

費倫同SO 蛇根本費SIR 咁多年少少都學唔到
費SIR出契仔頂多平庸，低級失誤例如NANI 果D 爆一次兩就雪啦，C朗都無情講，
雪1-2場調整下心態，又唔係雪到永遠唔用

重組啦
右路一定要換過曬
唔通仲用lin 同山？
望下人地隻安東尼奧幾勁
Hehe 馬達走 fred 唔成大器
又要買

你係咪搞笑
回都廢事

隻Fred買返黎真係唔知有乜用

成隊清哂佢 留返兩三個

下季名單
Felix Jovic Sancho
P仔 mctom
Neves
Tierney 白Lin Deligt Wan bissaka
Henderson

我終於明白點解當年細個時見到啲球迷咁反對格拉沙

原本12月落後11分嗰陣就早就應該收皮
係3 4 5弟輪流發波瘟 令到歐聯資格夢發多咗5個月
結果上無咩好怨 係個高開低走個過程太令球迷惋惜
機會嚟到自己on9唔識把握
點都冇得豁達到可以話唔嬲

有心彌補返今年嘅遺憾嘅就留低
爭取應有待遇本身無可厚非
但一心為咗自己嘅利益忽略咗咩係最重要嘅嘢係乜嘅人就另謀高就啦

費sir時代後嘅重建好似香港啲掘路工程
鋪完又掘無限loop

見到D戇尻係到屌換人 又話要追就換馬出黎 又話換走馬達做乜尻
D人以為自己打緊FIFA 換一堆進攻球員出黎就會攻到
跟本下半場就做唔番上半場既組織 仲留個冇氣既MATA係到做乜

成場蘇蛇都要求前面既人回防
由上半場開始LKK已經番到去右閘位 羊縮入中間
右面就間唔中普巴番到左閘位 SHAW縮入中間
如果唔係點會塞夠人係中間車仔一個攻勢都冇入肉
換馬仔出黎唔回防 隨時輸尻埋

今場既佈署完全係湊效 可惜DDG半場前失誤蝕左道氣
同埋班友下半場冇左上半場果個搏盡既心態 而依個亦都係依幾季曼聯好常見既通病 前十分鐘廿分鐘踢得好好 之後就慢慢開始西

拜利踢得好又傷

叫佢轉打閘
進攻廢到

下年仲要出件3冠王球衣 著黎打歐霸（雖然都會買）

Skysports講法係 嗰10分鐘車仔踢得幾好
換麥湯係想穩住個中場 寧願推前少少普巴
但我覺得呢場和波冇用 不如大膽搏三分

訓醒未？

前峰我地都有個lkk

你反底果陣 我都幾肯定熱阿車一定贏到

如果下季咁撚樣都買到辛祖我一世都唔反木

打fifa

隊波洗左6-7億仲柒撚過阿狗

真係好難比到少少同情心佢地

完全係要大清洗 馬迪 young 史波 鍾斯 rojo 廢lin 山狗 依堆一定要清

華舒福 真係要放後備 場場都上左腦
馬仔 Fred LKK 有價岩 賣唔賣都得
最慘係mata hehe唔續約

下年真係好唔明朗 隨時差過今季

出其他人好過，反正佢唔續約夏天點都賣架啦

買黎吾比曼城用囉

呢獲野真係盧山真面目啦
盧同山跟本就唔夾

打歐聯小組第三入歐霸 仲柒過做6弟

左邊其實算係咁，入波到係左邊組織

右邊出得young 就預左死， 所以點解要搵右閘

今場其實分工好清晰，matic 返後同中堅一齊派波，matic 上半場根本無帶過波，好快就傳比hehe pogba
兩前鋒都有出有入有拉邊，mata 就會搵時機入zip
左邊shaw 有做overlap, 右邊young 係體能做唔到無計

但下半場無力就踢唔返

木仲係度真係唔會樂觀

但係同山狗最FD好似就係LKK

最緊要好好利用普巴黎同皇馬deal
實際啲既我覺得阿辛斯奧比較有機會deal到 施丹麻麻地佢 雖然成長動線同福一樣係drop緊 bale就不了

rice應該ok
其他果2個買黎做乜

唔係第幾問題
換人差， 態度差先係問題

d人唔係冇實力 但好似入咗嚟就冇哂雄心咁

所謂大清洗重組係咪
ddg hehe 白lin shaw 正選
福 馬 mata 麥湯 LKK 大碌 後備
其他走得

你唔係諗住買到一線呀化
有sacho 就最好

買右翼呀 dllm 場場見撚住個右翼位空既就唔想睇

今日去咗現場睇
d球迷係咁屌羊

成日傷
同一代都係文員 清啦

訓撚醒未呀清4件英人

個個入到黎都高薪低能，仲雄咩心呀

屌完就算
球探唔該係轉會窗瘋狂隊file比木狗
Rb:雲比沙加
Rm:sancho/zaha
Cb:toby/國米史堅尼亞
Cam:bruno Fernandes

呢幾個應該易買同埋幾適合即插即用
右翼真係偏向zaha 護波 突破能力應該屌打我曼成個前場
你可以話佢獨食狗 但係一季刷返10球8球pen已經夠啦

今場sob 換人 部署真係冇問題
係輸DDG 夏季大清洗先啦

邊間高薪得過我地？

前鋒真係分分鐘簽武磊好過啲走位幾好j

下半場見成隊妹又有咩反應

大佬，垃圾車已經係近幾場最容易
英人後衛無哂，無得賴
到最後都要輸DDG

美國旁白都話係想推前普巴

唔撚洗數喇 要洗既 除左shaw 其他個個清得
全部高薪低能
熱刺班友勁你咁多 人工又低你咁多
你話班廢物抵唔抵清

Deulofeo都ok
起碼爆得, 技術又唔錯

依3件加埋最少2億

仲留咁多人 唔清哂佢邊有錢買人

好心up 中堅希望 但係係文員

呢獲野我就撐你啦
英足總規則都唔睇就叫清清清

球探隊都無用
之前咪有個前球探爆木仔直接無視

完全睇得出pogba係獨力難支 中堅 翼位唔入2個勁真係好難踢

其實係咁屌球員下半場唔攻既真係over咗
首先曼聯已經唔係好勁，對手係車路士
而且好明顯對手下半場想守和就算，邊有咁易比你好似上半場咁拎住個勢黎踢，比數優勢已經去咗對手度
球隊比賽步署其實做得唔差，值得贏，但呢個失誤真係太大，時間都好差，係半場前失
下半場換人都冇得挑剔太多，選擇都唔多，唔通如果rojo頂入咗個球就係神換咩？
隊波本來都唔算好好，要用好多時間去改善，今日本來叫踢出水準可以贏，但好泄氣咁送左個和波比人，要再谷個2:1出黎真係唔易...

最on9係依家俾人當正係水魚
買咩狗屎垃圾都貴一貴

史波lin 後備啦
拉豬換到sacho 返黎就正

木仔就是英超最佳球探！

場波sob最大責任，第一換人又慢又鳩，第二戰術問題，上半場踢得好地地，下半場就下下大腳放長波

你竟然會講正常人講嘅野

依度都屌左好多季啦

D中下游踢得ok上到黎踢到pat屎都唔知幾多次啦

係咁話run同shoot
第一次坐龍門位睇波
氣氛幾好

咪買埋fred lkk 山狗呢啲返黎囉
人地要a 佢就買個類似a又平啲既返黎

20萬就值,但講緊4,5年約喎

下個topic直接叫季後討論區啦

第一個換人時間已經好好
睇到福仔有問題

真
拉輸我見到都眼冤

除左shaw 白lin 其他清

最大責任係唔雪迪基亞

呢個角度睇會唔會好怪

駁唔到

福頭冇一個可以點醒佢既人出現 群埋LIN玩 永遠都只會係福頭
以前牙朗有費蛇 依家25寧有哥狗 蘇蛇未必做到依樣野
而且隊中亦冇一個強勢令人信服既前輩/領袖 例如堅尼 甚至係朗肥

見到佢下下死去死推 三四十碼尻射就想死
好彩佢爆發夠快 跑直線幾殺食 可惜把握力麻麻

睇左咁耐LKK都唔會有咩寄望 所以今場以佢既水平其實係收貨
FIRST TOUCH一如己往地差 不過起碼冇控到離曬罩 修正到
做到支點 有時落到邊出波
雖然係人都知佢落到邊得一招 插兩下花擺番左腳斬
係下半場唔知發咩瘟同西瓜恩鬥OFFSIDE仲要OFF到幾丈遠都唔知

Fred咪班球探隊出黎架囉
唔通木狗睇中一個烏超球員嘅商業價值？
定係摩佬想搵一個波都傳唔掂嘅人泊大巴？
根本無得賴，班球探就係垃圾

我已經覺得完咗

對傻美路都好唔公平

上面有巴打啱㗎，貼錢送走山齊士算

hehe 可否續約?

學埋牙朗d衰野
而唔係學佢work ethic

lin放後備還可以
羊就真係要清啦

諗起下季要打霸氣盃就想死

true story

1001